[配對] 與陌生人展開激情對話 -

大家好，身為毒撚嘅我，眼見身邊好多朋友(朋友亦是我)都想可以多幾個人傾下計，識下朋友 ，但係從來唔敢踏出第一步，因為根本玩交友App唔靚仔唔靚女就唔會有人理

所以同時作為IT狗既我，整左個匿名交友網站，希望可以與陌生人互相認識。

網站慨念係比你講出你想講嘅野，無論係自我介紹/尻up/怨言，總之乜都好，透過雙方發佈既內容，睇下可唔可以有交集，有更多交流。

目的係希望所有人都可以分享心入面嘅一句，做返自己同時又可以識下朋友。
想了解清楚係做緊乜可以睇呢度：

個網站究竟係點玩，做緊乜尻呢

玩法：
首先用上限22個字講出你想講既野，無論乜尻都可以。然後就可以睇下其他呢一刻同時在線嘅人發佈咗嘅野，見到興趣嘅就邀請人地同你傾計，無嘅就可以係右上角F5制或者keyboard F5都可以再load新人，或者咪等人邀請你囉。

被邀請嘅人會見到你一開始講嘅內容，然後有10秒選擇接受或拒絕。接受就會開始即時對話聊天室。傾到唔想傾就離開，所有傾計內容都唔會搵得返，所以要交換contact就記得抄低喇

成個流程都係即時，都係要雙方同時在線先會運作到。不過係聊天室個時，一日無離開，都仲可以對話。

要點）
１） 一開始22個字可以隨時改
２） 一次只可邀請一個人。（10秒後又可以再邀請，等下啦）
３） 離開咗聊天室，所有內容永久消失。
４） 除左22個字，雙方所有其他資料係無人會知

成個網站目的係為左大家同人交流多d，可以抒發下自己嘅內心感受，唔溝女溝仔都可以識下朋友吹下水。

直接傾計:

介紹就到呢度，有問題或者意見都留個言講聲啦。

留意返，個website主要係比電腦用，電話都用到，但無咁流暢

得閒試下

有多mk 招fd,sp

唔知點杜絕

有意見就話我知啦

好想搵你個web做壓力測試

hping3

唔好ddos我呀爸打, 麻煩高抬貴手

唔錯
似wootalk

無成功過傾到計

宜家的確係少人D，Ｄ人可能發佈左又行開左無接受咁，因為暫時得desktop會有聲提示，mobile website仲未做到。唔好意思呀爸打

我開左個BUG/意見收集區, 黎搵我傾計囉 ..

你個野冇壞
IT狗好波

多謝爸打幫手推post，祝你早日O1

感動

第一次就成功傾到

我係靚女，fake左好多厹，唔好扮感性扮有文彩啦，你只係毒撚黎架炸

好撚過癮，支持

多謝支持
暫時仲未係好多人，可能有巴打未傾到或者傾得唔夠喉嘅，得閒再上黎睇下啦！

記住有BUG/意見都同我講，我會盡快整好架喇！

岩岩match到個痴線佬

點樣痴線法

你個野壞左...
成日load 左陣無回應

巴打你用desktop定mobile呀?
browser出網站沒有回應定係點?

麻煩哂

雖然個網就同第個大同小異
不過有個香港版
巴打整埋手機版ui啦
我估用手機會多個電腦

幾得意
聽日玩下先

幾好啊
Gundam verses巴求相認

多謝你既意見先!
有打算過整App，不過想等多D人用先。

我諗到時全部男人黎

react?

男人有咩問題？交友啊 唔係配偶啊 你用下面諗野？

係呀巴打

等咗無限個10秒啦

總會遇到想同你傾計既人架巴打
應該係咁岩你邀個D睇唔到你既邀請

我都等咗好多個10秒

留名支持

用mobile..打左句野之後十幾秒都無回應

等咗n次都冇人應喎？

同omegle差唔多

應該冇咩db
app應該都幾易整

有冇得整返個線上人數
唔知邊d真邊d假

唔洗起晒鋼啊
我幾時話有問題？
講下事實都屌？
你似係反應過度

打完句野禁左發佈？
之後你就可以邀請下其他人架喇

定係完全用唔到？ 你用chrome ? Safari?

唔好為左我嗌交啦巴打
多謝你地兩個先

用唔到

定係用電話係用唔到？

邀左人無人應？ 可能宜家人少咁啱姐。
我睇睇會唔會有咩問題先，唔好意思呀巴打
Mobile desktop 都用到架

同個巴打傾傾下冇左反應

"啱先有個人邀請我，然後留句屌就走咗……"

巴打巴打係唔係到,,,,想同你做個朋友,難得大家咁好傾

其實全部都係真人架

我諗係我整得唔好，有啲離開左無取消到，對唔住巴打 會盡快改

電話係用到

你用an定ios? 用chrome 上？
係咪打完第一句發佈唔到？

我收到其他巴打講架喇，會盡快改，sorry 巴打

幾得意，有app版就好了

用ios

相認

巴打你有同人傾到計好感動
係website 無反應定點呀？ 我盡快搞搞

勁過癮傾左勁耐

用safari定chrome ?
係咪打完第一句發佈唔到？

你試下熄左browser 再開試下先
呢個問題我會盡快改，唔好意思

傾傾下佢唔見左............等左佢幾分鐘之後出去搵佢,,,,,,,,,,,,好想喊

用safari試過重開都唔得

大家唔好用lihkg上個網啦
好難打到字架

真係無咩db
想等到多啲人用先整app，唔係應該都唔會有人down app

多謝支持先

你暫時試下重開app同關左個頁browser tab再試下先
改緊架喇
唔好意思

我冇離開過聊天室呀，我都睇唔到你有回應

我都知普通mobile browser都會難啲打字
我會盡快改架喇

留名聽日試下先

如果係咁睇黎係我錯喇
大師巴個最後訊息有無出已送達呀？

我應左幾句,等左幾分鐘你都冇反應

有已送達呀

我睇到嘅最後回覆係我嚟，冇已送達呢幾隻字呀

希望你玩得開心啦

巴打不如你再開一次個chatroom,我再搵下你

如果你地兩個都無離開有最後回覆但無人應又無已送達，咁係我問題喇應該。我會睇睇架喇

加油呀it狗
傾傾下唔見左都唔知點算

恭喜一對新人

收到巴打，多戲支持

謝

好 但係我要唔要離開原本嗰個？

要呀，要離開原本果個，先可以開個新，每次一個人只可以開一個聊天室

唔該巴打加油

巴打你改返以前個chatroom名得唔得?
我F5緊

其實有無邀請通知架

邊位巴打,應得好正

個標題叫配對會有好多人覺得5p就唔入嚟

我用電腦開你個網，chrome話不安全

電腦版只要你無熜browser就有，仲識響添。
電話版就要你開住個頁，個screen係睇緊個頁先會有文字提示，佢仲未識響

電話版開website要有提示呢方面呢....我會再努力下

用住先啦巴打

我用左SSL架，左上角應該顯示安全先係？
巴打防毒跳出黎定chrome?

夠直呀呢位巴打

我唔知點開post
應該改咩呀巴打？
如果爆到post我就用你意見改

但明明佢搵我傾既

證明呢位巴打有女性嘅氣埸

好撚多狗公...
有冇得點整走佢地

巴打有無意見

頭先有其他巴打反映過呢樣野
有人話用facebook login，不過我諗大部份巴打都唔想有真實資料連結上去

唔好整走住,整走咗有啲野玩唔到

其實都幾多絲打啊
雖然唔知真定假
傾落似係真
幾開心

ios safari發佈唔到

我專揀無標題

揀我傾未 秋妹

開心咪得囉,假既都當住係先啦

我揀極都係等10秒

外表無咩期望架啦
純粹都係聊下天 開心就得
不過一離開 就好難搵返個種失落感
呢個idea唔錯

渣GA

唔好意思巴打，麻煩到你

你暫時試下熜左個頁browser tab 然後重開safari App再試下先
呢個bug宜家搞緊架喇，會盡快

多謝你支持
係真係有絲嘅，不過一定唔夠巴多架喇

認真如果想搞好D 要做D野過濾下
G持

多謝支持
你意思係有user係無反應?
定有咩要過濾呀巴打

被邀可唔可以唔set10秒確認 睇緊其他網頁 再轉個頭睇下 再揀確認 都無左十秒

我都做緊絲令到各位開心緊
老友,有錢咪下次黎玩過囉

可能我遇到既絲打就係你

都唔少巴打話快左少少
改完其他bug會較返慢d.

閂曬tab，kill埋safari，reboot埋都唔得
首位bug

呢個台灣app都好似做過? 不過講書面語同冇網頁版
之前玩過一次
btw支持香港版

咁神奇
好多謝你肯幫我試哂佢呀，好感動
你safari開private mode定無？

我會盡快整
用電腦睇住先或者得閒再上黎鞭策下我啦

無mood啦

有個直接傾既我知
我想大家係兩情相悅先傾計，所以整左即時邀請囉

突然發覺有個bug
改過幾次post名 開過幾次
半個鐘之後search仲見到我第一次開既post名 一字不漏

pri唔private都試過，岩先裝埋chrome都係唔得

終於有渠道識陌生朋友

啱啱陪我傾表白失敗個個可唔可以留個tg繼續傾 突然斷左

巴打係咪用電話上？
如果係嘅話我諗我知點解

係

多謝巴打咁熱心試呀
點樣發佈都好，禁完都係見到兩隻大雀？
真係會盡快搞，無言感激

咁我知點解，但除左寫個app，暫時未諗到點解決 會努力

點撳發佈都冇反應，撳F5就話未講野

講講下變左單機，咩都睇唔到
btw 去英國位巴打一路順風

你iOS幾呀巴打? 真係未遇過呢個情況，盡快整

有冇已送達呀巴打？
你sd野比人，無人應？

有，見佢係咁打野，有三點load下load下 ，load完我都係睇唔到d字

可能佢sd左你收唔到，會睇睇個問題，多謝巴打支持

lm聽日玩

岩岩再試已送達都無埋

我係表白失敗
你話鐘意人辛苦 比人鐘意又辛苦個個呀
想聽你意見 見到就留低tg聽下我訴苦啦

似集體收皮

唔好嚇我呀巴打，拎左兩部電話試，無事呀

10.2.1
同埋發現menu"首頁、如何使用..."果4項，撳第一下會highlight左個字但未轉版，再撳多一下先轉到

岩岩同個巴打傾左好耐
仲add埋lol

斷左個對話 我係果個痴線佬呀

手機打完發佈冇反應
見到人地d野禁唔到ge

唔知幾時可以撞返你呢個樹窿

勁呀
不過opera電話未用到，發佈唔到
加油

Work啵！同個絲傾咗好耐

上面有有丁絲打係度招乎緊大家
睇路 ,不過真係幾好玩,可以俾人做痴線佬

個系統唔係好得,成日出D舊人,有無得整個update D,禁10幾廿次都無
但有時候禁一次就有

仲未成功揾到人傾吓偈

屌,我同你傾

同個肚痛絲打傾左好耐

我連第一句都send唔到

亂㩒都無連到過

六點鐘是咪個個都訓著左
邀極都無人應

究竟係咪真係有人

Same 不停彈啲舊既俾我

留名

lm

配左一個鐘都無人理

易唔易識到女女

多謝咁多位巴打既支持
上面有講到既bug都改緊架喇

1）有好多舊既仲係度，宜家改緊，會盡快更新架喇
2）mobile 版會用唔到，都改緊，多人用會出app

毒撚少用電話，mobile版得唔好，會盡快改

唔好意思呀咁多位，有啲位做得唔好請見諒

幾好玩
但係咪好多人掛機

有部份應該係，都有部份係小弟整得衰。搞到d人走左，佢都顯示都仲係度 急救緊
多謝支持！

正呀有疑似大波妹

咁你都知

macbook air 按唔到enter
冇得開波

扮有J絲打，即刻好多連登仔搵我當我娘娘咁

ME TOO

原來電話版用唔到

好彩會用到. 唔好彩就用唔到
係我整得衰

急救緊

應該得架wo
我check check. 唔該巴打

岩先扮絲個巴打
重申番我女仔唔係雞黎架 屌你

仲有俾心機搵大錢喇ching

19歲讀asso既你好

半工讀上

10秒會唔會太短

好多巴打

已經比狗公攻佔咗

好似好多巴打咁講，一陣較耐d

雖然絲係少D

但好似好多巴打都hehe傾得好開心

好似wootalk咁 直接配會方便D

傾傾吓卡住咗佢好似收唔到我講野可以點
未交換contact

你有冇cap圖本身傾左乜呀?
有就試下係度貼圖尋人啦，定你想我幫你po係facebook，雖然未有人like過

如果傾傾下冇左影，可能對方真係無應....
當然都可能係我整得衰，我睇緊架喇
多謝支持

係會方便D，但原意係兩情相悅先開對話

如果好多巴打想直接開，可能會開另一個function

名1335同過個intern傾計嘅你
想繼續傾嘅就搵番我

根本依家咩人都上得

阻一阻你地相認先
我想問一問傾傾下無左影個位受害者巴打

你地係邊種情況無左影呀？

1) 對方有輸入中(3點)但一直無收到回覆
2) 無顯示輸入中, 你SD出去有已讀, 但人地無覆
3) 無輸入中, 你sd出去無已讀,
4) 無啦啦顯示已離開

知道情況後會盡快改善!

你個野壞左呀

係咪用電話上？
係既話等多陣，整緊架喇

搵番了
佢就係1), 我就係2)
之後我reload 都唔得，close browser再開先有，有cookies睇番有record
之後一炮過收番曬佢啲message，佢又一炮過收曬我啲message
好似你的名字咁屌

幾正

好撚多狗公 此網已完

男性多囉

點解我打既topic冇人入?

我都係咁今朝同個巴打失散左

繼續留狗公喺到,
絲打比例都開始多返,唔知點解呢?

唔小心禁左上一頁走左
有無得彈個野出黎簡係咪真係走
傾左成兩個鐘

禁離開既話係有架
禁上一頁既話就未有, 好似真係加返好D

正評 真係識到朋友

但如果上一頁走左既話, 你refresh browser一次係會入返去其實

原來係咁……………以為入唔返就閂左

配對親都無人

岩岩更新小小。
得閒就再上去試下仲會唔會有問題啦

有咩意見再同我講啦

多謝各位街坊支持

純粹支持唔參與

點解呀？
不過都多謝你先

會唔會記錄低對話？

唔會架, 你地講完, 兩個都離開左chatroom就完架喇

幾搞笑下

禁左半個鐘都冇人傾到計

岩岩教我打速成既人妖，見到就上去
等緊你，應該你睇名就知我係邊個

caption 先岩

點解我用電腦就無反應
電話就反而得既

禁完發佈之後個畫面閃一閃冇反應
btw覺得個idea幾好

巴打係用咩電腦？
Mac ? Pc ?
用咩browser ？
有冇用無痕一？

唔好意思呀，問題有對多

巴打用咩上呀？
多謝先

iphone safari

pc 用google 果個上

有冇開private mode 呀個broswer?

Refresh左用唔用到？

係打完caption 禁enter 完無反應？

係禁落人到無反應
算啦可能毒撚係咁
btw正評

我都係 見到兩隻雀 㩒f5佢又會話我咩都未發佈

留名備用

個網成日斷

禁落人地到，個格會倒數，如果冇料到就係對方冇接受到。可能咁岩人地睇唔到姐

你又係用pc chrome?
打完禁enter, 之後隻雀會消失，見到一格格其他人就可以邀請架喇。

呢到去到邊個位做唔到就再話我知啦

無野好講，不如RANDOM GEN個題目

用電話上？

點斷法呀

麻煩巴打

呢個意見記低先
多謝巴打支持

我發覺好多死post ，係咪啲人關左網頁個標題仲係到，因為我見到自己之前果啲標題

有幾次難得有反應個入到去打字0反應

同埋AUTO SCROLL係咪有少少問題

係咪電話版？

用電話有時熄左網再開過
就會卡住左係個timeline
Reload極都係1分鐘前
搞到傾唔到落去人地就離開左
可唔可以解決下
Anyway good apps 支持啊

PC
FIREFOX無痕

巴打 唔係唔想應你

個廣告頂住咗個打字位

收到， 呢個請容許我搞完其他用唔到先再整
唔好意思呀巴打

巴打，試下用個safari/ chrome 啦， 連登個廣告頂走左我啲野

會唔會出app

啲對話仲Keep到喎

Iphone同macbook都玩唔到
兩邊都冇用private mode
Iphone打完句野㩒發佈之後冇反應
Macbook試過safari同chrome都唔得
都係㩒enter之後就一路都係loading

暫時試下refresh 下先
睇黎fix之前個啲fix唔哂

盡快更新

原則上係keep唔到先岩
間中有bug搞到仲係度

係唔係我問題 點解我冇試過成功對話倒

咁岩呢個鐘數人少，舊個啲人仲未消失

試多幾個啦巴打

老實講我淨係想同異性傾計
同性冇咩興趣傾

電腦都斷
我sd既野 無已送達
但我見佢打好耐野 停左又打
打左又停 重覆好耐 個刻大概知佢收唔到
之後大家我地離開再連
先搞掂

多謝你既意見，你地好夾
呢個位要啲時間整
本來今日個更新有嘗試過改善
不過睇黎都仲要再改改

唔好意思呀巴打，希望無太大麻煩

唔緊要 我理解
其實已經幾好

最多只可以同一個人傾？
期間其他人搵唔到自己？

其實係咪禁左backspace就會自動退出對話
兩次都係唔知窒得濟彈左定禁錯hi到
真係好lag

無錯，傾緊個時你無人搵到你

Backspace 本來browser 設定會係上一頁， 如果hi到可以試下refresh browser ，會入返對話架

另外想問點樣lag法？
多謝支持

o thx
姐係打字會delay幾秒先show出黎

幾好玩,有創意,已經同個絲打換左tg

lm試玩
樓主加油改進

想問首頁嗰三個caption係咪可以禁入去？
用iphone safari禁唔到既

發佈唔到 一直load緊
btw正皮了

會唔會 有 group channel？

要宣傳下，無乜人o既

fix緊架喇, 稍等

暫時未有呢個打算
不過mark地左你既意見

呢個時間係人少D
宜家仲有D bug整緊, 所以都冇宣傳

同埋邊到首頁3個caption? 係咪大大隻字寫左heymandi?
果3個應該唔會再出現架喇

勁多人掛緊機

支持

樓主巴打一個人寫呢個網頁？

推

+1

唔太得喎樓主
d對話一時時send到出去，打幾個得1個send有已送達

係咪用緊電話?

係呀 所以debug進度好慢

試下禁browser個refresh, 試下之後得唔得

Mac

想support樓主 可以點

唔得 完全load唔到 (Windows 10 Firefox, Chrome都唔得)
尋日用電話(Android 8.0 Chrome)都係load唔到
總之就一次都未成功過
我唔係香港 唔知關唔關事

呢三個box阿

岩先傾緊既lol巴打我㩒錯制出左去搵唔返你sorly

有冇得整有 提示回覆

成日覆完人地都收唔到
同埋人顯示地一直...
即使自己再send野比另一方
上面都仲...緊
結果Load極都無 就直接跳左個句
已經幾次都係咁 求救

好多痴線佬呀

好多偽娘

同wootalk有咩分別

不如整個通知音效，用落好多時miss會咗call

呢3個係我之前見到好笑拎黎做廣告, 無得用架

電腦版會響
電話版就應該要等出app了 sorry巴打

宜家電腦版會響
電話版要響或者要等出app了

呢個問題暫時你refresh試下先.
你係對話入面, 禁browser重新整理係可以繼續係對話入面唔會走.

完美解決仲需要D時間 唔好意思呀巴打

暫時已知如果network比較慢係會咁
但唔能夠確定你係咪因為咁所以用唔到

唔好意思呀巴打, 我會盡快整

唔好唔用 等多陣啦

屌你一開始就唔應該唔加密

琴晚用電腦傾得幾好 好快有人應機喎

Mean大帥

幫推 希望多啲人玩

琴晚六點幾傾到十一點點幾既一位巴絲
難得大家咁好傾
不如保持聯絡吧

iPhone se用唔到

釣到狗公

即時比狗公負皮
無人叫你地咁狼死,普通標題,傾個計都愈來愈痴漢

抵撚死呀

唔緊要 同埋好多時收唔到 對方話

宜家用到

唔該哂巴打話我知

收唔到個度有修正左少少
你睇下之後有冇好Ｄ

再次多謝巴打們既支持同體諒

有Ｄ話禁發佈無反應，一路轉loading既巴打可以再試試
個度我做左Ｄ修正，應該會好D

傾緊計會重覆個Ｄ都修正左，希望有好Ｄ

同埋想問下巴絲們，宜家有冇易左搵到人傾計？

其他之前你地有講過既問題，我都盡力改緊，請巴絲們見諒

已經好少人玩
幾時整ios用唔到的bug

巴打你iOS用唔到既bug係咩意思呀?

iOS用到架wo
今日同琴日個更新已經整左發佈到, 應該唔會無限轉個請稍後
禁邀請會有反應

宜家ios係淨返會有機會收到重覆message同打字個位有時會唔岩位

打哂名，禁發佈一樣無反應

如果遲啲可以加
voice message就好

全部都一知你係男就即quit

抄woo talk抄到咁都冇人屌

woo talk啲人一黎就表明男定女 話quit就quit
呢到啲人好多癈話

好多痴線佬

其實有無女

Don't ff too much

可唔可以加埋校對話框顏色
同巴打一路傾
一路睇住粉紅格，好基

原來就咁關左個browser係唔計離開
會唔會有啲人好耐冇覆，其實已經走左

利申:試過

個個都話絲，有冇咁多呀
不過我傾過嘅都相信有幾個係真絲嚟嘅

打手
玩左兩日，真絲一個都無

第一日玩 傾一陣就走 仲要唔講聲
On99喺到等佢應

人嘅問題

係咪真絲就唔知，自稱就唔少

扮絲同個絲傾完計,交換聯絡後,原來兩個都有丁
勿相認

谷精上腦，真假絲都分唔到

Maskoff 個類野

想搵返個絲打 都幾好傾

我?

變左基post

傻豬豬黎既,點會比聯絡方法你呢

想搵番個個巴打呀
我係咁話你係管家婆嘅個個呀

如果有得改下背景同字的顏色就好啦，
喺公司開住個粉紅色框，係人都知我唔係扮緊工

支持it狗創作

同意 希望可以自訂顏色
粉白真係好hehe

屌

屌..同交配post有乜分別

點解我用唔到

未來會加，等冇咁HEHE。
btw 其實點都一睇就知你扮緊工

點樣用唔到法?
之前都有巴絲反映用唔到.
之後更新左兩次，都到有D人用得返

你講下你個問題呀

同佢有冇抄人有乜關係

我睇你地d comment...我覺得好多巴打都鍾意同巴打傾計

btw, 你地每一個comment我都有睇, 不過可能廢時一個一個覆喇, 關於bug既我都紀錄在案架喇

多謝各位支持

唔知點解用mac機開個app post唔到個status
禁極enter都無反應

IOS.用哂幾個瀏覽器都係發佈唔到
但我啲朋友又無問題
我都係想試下 點解唔得

Iphone用唔到

呢個真
系統係10.2.1

點解我同人講完野佢地淨係係咁打字但係唔send出黎

利申: 我係痴線佬

呢個好似係bug 之後就會變左人地地離開了

之後係我自已走左..

iPhone 5 ios10.0.2
發佈唔到

電腦無問題

屌 iOS想玩都玩唔到，咁發佈個制完全冇反應

想搵返琴晚個england programming jj
屌
Tele: wasuup

算啦，我之前一直反應緊同一個問題
但樓主一直話update左幾次 patch
而無視呢個問題

係咪有巴打扮媛交妹釣緊厹

經常遇到

成日見到台灣嗰啲都係約扑野
希望呢個真係chat到
Btw支持

我一直都有嘗試整呢個問，係整完結果都係麻麻。
我唔係無視呢個問題架巴打

今日都岩岩更新左，你可以再試試

呢個bug都搞左，應該唔會咁喇。

我成日miss左啲邀請

個個唔洗理佢,你無miss人地對話, 係多餘既野黎

而且岩岩已經改返岩架喇.

會唔會出apps ?

終於得啦

咁就好

如果仲有D咩bug呀呢樣個樣, 記得同我講呀.
係就係慢D, 不過我全部都會記得之後盡量改架喇

個平台咁樣ge...................

巴打, 只能夠講你唔好彩

好多狗公9痕

想問巴打右邊空左一大忽係咩意思
可以搵個讀design一齊執下啲UI
我覺得有改善空間

搵緊架喇, 搵緊有冇朋友幫手
IT狗唔識deisgn

我想問下邊個巴打岩先同我9up左勁耐
我係到同你講量子力學同如來神掌果位

如果唔係我聽日返工我同你講成晚都仲得

叫藤俊 好似係
訓得

有冇諗住整個apps
iOS手機網頁應該做唔到Notifications

係呀,
所以人多D既話會整app

支持

利申，上左成個星期幾開心

巴打 認真幾好
無樣無聲得文字 純粹聊天唔錯

實在好多痴線佬

幫推
得閒試下

比位人放廣告賺下水腳

我呀痴線佬,返去整結界啦你去

iOS 傾傾下會斷左

但一整apps就一定好多狗公,
而家都叫有正常人可以吹下水,
怕到時只會有狗公同公廁同假膠,
怕到時狗同人既比例係10:1
我釣狗公之餘都想搵人吹下水架

電話發佈唔到喎

點樣傾傾下會斷左法?

你用iphone? ios幾呀?

an撞

宜家諗緊方法, 睇下可唔可以提升大家係真係傾到計個機率,
而唔係入去就淨係搵絲, 然後你係巴就走人.
不過呢個短時間內都未必完成到

咩 android version? chrome咩version呀?
唔該

得罪問句 禁左成幾分鐘每個都接唔到 真係我問題 ?

11 beta
傾傾下 對面無反應， 但又無話佢走左
我再send無寫已送達

返去試下 電話好慢

咁應該唔係斷線.
有機會係佢傾傾下熜左mon/ 轉左其他App, 咁就無已送達

因為宜家係website 仲未係App, 死症黎.
要遲D 出App既話先解決到.
Sorry巴打

唔緊要
支持你

你主動搵我然後你又唔出聲 想點

樓主好有心機 加油

依加個網加埋都冇10個人

幾得意 巴打好波

我睇就唔只喇 如果無人同你傾計就...

多謝支持
老土都要講句, 好玩就叫埋朋友仔玩啦

多謝支持
都要有你地肯定先有得有心機

全部一係厹一係就基佬

男女比例10:1

極少人,唔係話女,係成個網,來來去去得十幾個對話可以玩

有時連續㩒幾個都入唔到
係對方定個網頁問題呢

垃圾
冇得強制同人對話既話一d都唔好玩
去到最後一定係標題黨

好多人pm
有冇得整個多視窗出黎

幾得意

事實真係唔多人, 個網站開到第8日, 雖然人數係有上升, 但始終未夠.
我會再努力D, 多謝你既意見

btw暫時每晚11點到1點前係最多人.

你有邀請人地就會收到, 但之前提過, 暫時係website既關係, 電話版係無通知.
有可能人地熜左mon/ 轉一轉App, 就會miss左.
呢個位要遲D出App先解決多

唔好意思

多謝你既意見先. 起碼巴打你有用過
我會再研究下你講既意見.

你意思係同一時間同多個人傾計?

其實溝女咪溝女囉, 攪咁多野

點解我個畫面係咁loading o既，請問佢load緊啲咩

如果你係mobile, 就可能係你個位收得唔好, 佢連唔到線.
你試下換個位refresh下啦

唔好意思

我用電腦版呀唔記得講

想問你係咪用chrome ?
同埋你之前係咪用到，但就今次上先load唔到呀？

我用WIN10個個edge，係呀我係關左個網再開返再禁個立即開始就一直係咁load

啱啱用手機同個讀西班牙文嘅傾緊，好delay，最尾斷埋線

送達唔到係真係對方收唔到, 佢熜左mon/轉左其他App 就會咁

點樣好delay法? 係咪無出已送達?
如果係既話, 可能佢熜左mon/轉左其他App.

錯手熄左個網係咪就會gg

你上返個網就會入返個對話,
就咁
如果無你就上到去refresh browser 一次, 咁就得

如果佢無睇到我講野我就leave 左，佢入返仲會唔會睇到我講左咩

係會既, 佢會收返你講既野

問下大家,
一星期前一開始個時有巴絲反映極度難搵人, 搵半個鍾都冇人,
我已經係兩三日前修改過, 宜家有冇易D搵到人開始傾計?

唔出"已送達"係咩事? F5左都冇用

對方真係收唔到, 轉左App / 熜左mon
佢返黎會收返, 一直冇已送達即係佢遲遲都未返

巴打有無諗住整個回覆對方某個訊息嘅function

原本冇, 你講完已經寫低左. 多謝

前日識左個絲打 幾好傾就交換左TG
其實我知衰咩嘅 sorry
不過呢幾日係傾得幾開心
點都好啦
預祝定你生日快樂啦

衰咩?

一定係衰狗公啦

獨倚雲臺鮫絹浥
秋色未至寇丹紅
知己難覓雪尋梅
緣若來時夜未晚

22個字呀ching

一日用一句
可以用11日

巴打
想問下real time chat係用咩寫？

唔係
係狗公就唔會傾到幾日啦

有個問題 就係擒日留左言 今日再留 就一路都F5唔到 咁無人會禁我wor

有啲個別message hold住左
之後好耐先送達比對方
攪到啲對話次序唔同晒

你應該facebook inbox我個個 覆左你

整緊, 唔記得覆

個網好慢，禁左發佈一直load都load唔到

咁你最後發唔發佈到?
你係咪用緊數據上網?

係啊用緊數據，發佈唔到

要用電腦上先得？

用電腦會順D就一定.
如果用4G/wifi就無問題, 3G/偽4G 你有D收唔得好就會咁.

用電腦上出咗 https cert invalid,
之後發佈就話我你的網路好像不夠快

用手機連wifi又無問題

呢個網址https cert invalid? 應該唔會架wo
同埋電腦應該唔會不夠快 你係第一個有呢個問題
你轉個頭再用電腦試試, 可能同岩岩更新既D野有關.

如果大家有問題再同我講, 之前有講既bug應該已經改左唔少,
仲有問題就通知我啦, 多謝

留名試野

又幾過癮

傾左陣 幾好玩

轉載自desmondcc 巴打既尋人留言：「有緣咪入黎吹兩句囉 呢句係你係heymandi到寫嘅topic 之後我就同你吹咗兩日」
如果見到既可以覆覆佢

幾好玩 好好彩同左一個人傾到
支持你啊巴打

同左幾個傾

得得地wo

多謝支持

代一位巴打尋人
呢位巴打同絲打傾左好耐，兩個都係讀中國文學，但係最後冇交換到contact，佢好想搵返位絲打，如果你就係女主角，去facebook inbox我啦

原文如下:
========================
致 " 肚腩膠 " :

初初只係同你吹下水，因為見到你個topic寫住肚腩膠幾得意，所以就入左去。你好神秘， 好多私人d既野要chok下你，你先會講出黎，有d就算chok都唔會講，不過咁先係你可愛之處。

個陣同你大家鬥左陣嘴，然後講到我係讀中國文學既時候你唔信，因為講真，香港讀中國文學既男仔真係好少，一間學校講緊得 1 - 2 個，所以你即刻出題考我，而我答岩左比你睇，我再講其他中國文學會考既文章，你先真係信我。

開始大家愈傾愈投契，我係一個鐘意寫文既男仔，而你都鐘意寫文，但因為呢個網係 sd 唔到相，雖然你話想睇我既文已經講左好幾次，但係可惜最後我既文章都到唔到你手，我同你都因為一D原因，做左中國文學既叛徒，最後都冇讀返文科，你讀左social science，而我就係工程，所以大家都會叫大家做叛徒，個種親切既感覺至今仍未忘懷。

當大家傾到去鐘意既歌手時，先發現，原來大家鐘意既歌手係一模一樣，周杰倫，張學友，陳百強，張國榮，個一刻我真係好開心，因為仲會聽咁舊既歌既女仔真係唔多，而全部舊歌都聽既係我識既人中真係得你一個，張學友仲要係我既偶像，個一刻既感覺，就好似一個係海上迷路既人搵終於搵到北極星，我個刻係到諗，我，終於搵到我既北極星了，好光，好亮，好璀璨。

直到之後，我同你講我晚晚都會跑步，你話我聽，我都有跑開，但因為懶懶下幾個月冇跑了，就連跑步既興趣都一樣，個刻我就係到諗，係你啦，北極星。可惜，開心既時間過得特別快，大家第二日都要返工，要訓啦，雖然大家一直講訓但又唔肯訓，不斷愈講愈多話題，然而呢一刻始終都會黎到，個一瞬間，我好驚第二晚搵唔返你，所以就問你拎contact，而你，就同我講，文學係浪漫既，有機會聽晚再傾，我地有緣會再見嫁。你同我講，你第二晚同一時間會用返呢個topic等我，而我會用返同一topic搵你。

到左第二晚，呢個網剩低既都係虛無，完全搵唔到你既影子，肚腩膠呢？然後呢個浪漫既故事，得唔到童話入面既結局，肚腩膠，我好掛住你，希望，搵得返你。。。。。。北極星既位置唔會改變一直係北方，而我亦都會好似北極星咁，繼續係呢個網到等你。

" 岩岩跑完步返到屋企 " 上

網上嘅野何必認真呢

個玩法似台灣既wootalk吾聊

有趣

唔係入唔到就係講兩句就send唔撚到
今日做乜撚野

入唔到係咪接受冇反應?
send唔到係冇已送達?

㩒左n咁多個入都入唔到
咁轉瀏覽器啦跟住入到， 但㩒兩下又send唔到出去
等左好耐架啦

㩒左好多無接受, 咁係對方無接受, 你係冇斷線架
另一個問題, send唔到出去, 咁係對方收唔到, 唔係你問題,
呢個情況就好似你whatsApp人, 對方收唔到, 得一個剔.
佢上返網/連返線, 就會收得返.

手機咩browser 會順d?
用連登開成日都禁唔到個textfield 打唔到字

樓主

你唔用連登果個就得架喇
chrome同safari都差唔多

多謝支持

岩岩試左，好正
但係連登開時個介面會上上下下咁有啲麻煩

釣唔到狗公，又識唔到絲打

多謝
你用返普通safari / chrome就冇事架喇

岩岩傾緊個果個廢青係咪度

係堅既我有圖為證

呢個巴打真係好有心，推到畀文學絲打見到

夜晚唔好諗咁多野啦 絲打
祝福你

其實可能係巴打黎 所以唔好意思相認

今日做左少少更新, 希望會順D

我睇就唔係喇

岩岩斷左線，等緊頭髮乾果位絲打，想同我繼續傾既就加番我tg啦， tg: 28座大王

pish

點解成日都斷既，次次都傾到一半

點為止成日斷呀?
如果係冇已送達, 係對方收唔到, 好似WhatsApp得一個剔, 人地轉左app/網絡唔好, 咁就會咁. 咁佢入個個chatroom連返線就會收返.

定你唔係講呢樣?

始終呢個唔係app, 佢電話/電腦唔開住個website, 系統就無辦法sd訊息比佢, 所以冇已送達.

其實只要佢on返line, 佢之後都會收得返架喇

如果人地走左會唔會知

會呀 佢走左會有提示而且你打唔到字

尋人呀
To: 同我同齡加感情狀況好似個位絲打
Sor呀我未add你就離開左喇
如果你見到 又仲想再同我傾就係到回我啦
或者你係chatroom搵返我都得
我一般夜晚先on

今日又更新左少少，希望收訊息會快D

不如你先disable 個mobile版。mobile 版發報唔到

mobile版係正常用到, 大部份用家都係mobile版, 你發佈唔到係禁左無反應? 定係點樣話你網路唔夠快? 如果係咁既話, 可能你個刻收得唔好, 即使用wifi都會收得唔好.

遲d整埋群聊可能重過癮

寫低左, 遲D有機會加, 多謝你意見

好似幾得意 聽朝用電腦試下

岩岩搭巴士急屎果個加番我,tg Kingofblock288

Lmlm

希望係隨機+限人數 (eg.4個1 group)
玩左陣 幾過引

條肥絲大隻係咪真

冇人同我痴線 好灰

多謝意見! 又寫低左

或者一個人開個房然後改房名，有興趣既人可以入去

好, 聽落幾有趣wo

整app好！

努力緊

加油

希望有app

推下

樓主我卡住係個chat room入面出唔返來點算

點樣卡住法? 你禁離開無反應? 定係咩意思
未收過呢個情況, 所以問清楚

頭先我傾傾下hang左機咁我唯有熄機，
然後開翻機入翻去，佢係直接彈左去我同頭先傾緊果位巴打既chat room入面。
咁我就嘗試打字，但就send唔到出去。
然後佢彈左個warning既window出黎，話有個script唔work。
佢比我揀debug、stop同continue，但我按曬三個之後都係離開唔到個chat room。
後來我重新開過個browser好多次佢都係咁既情況，自動彈翻入個chat room入面。
後來我又試下清除個cookie但都係唔得。
過左一段時間又唔知點解入得翻。

多謝你講得咁詳細
如果你係hang完機有呢個問題, 我要再研究下先, 一時間答你唔到.
同埋係咪宜家用得返?

你用電話定電腦? 邊一個browser呢?
唔該

最需我無抄低個script係乜嘢。
我用電腦，而家用得翻了。

尋人

尋誰

一位叫衰仔既人

巴打
入到去chatroom 但chat唔到...
即係好似我同對方都睇唔到大家send左d咩
明明大家都係啱啱入

啱啱restart左冇事喇應該

你係咪讀中大個個

唔係，
我都想我有咁勁

係咪聊天室絲
我斷左入唔返

係我！
聽日再搵你啦，
我聽日可能又會改名。

咁搵你唔到啦
改左名

唔改都得既，我改都係貪過癮

高汁

有app 就方便多了

個網成日縮左上去，打唔到字

如果你係用lihkg果個browser上, 解決方法係用返safari/chrome上.

如果你係用safari/chrome上, 暫時你關左個keyboard再禁多次開返出黎就無事, 遲D會整.

留名玩下

多謝多謝

多唔多mk 狗公？

要問下各位user先知

冇人嘅 來來去去都係個幾個

宜家仲未多人到無時無刻都勁多人，返工時間係少啲
唔好意思呀

太少人用:(

係，暫時冇乜宣傳，靠大家幫幫手連登推下post

輕輕一推

瞓前幫推

都幾多mk

用safari禁完發佈，load左好耐都未發佈到

你用咩safari ? ios? Mac?

樓主係咪會整app版

iOS App製作中

係咪婊 firebase ? 想學野

ios

好多絲打

岩岩同個絲打交換左tg 幾正

個idea幾得意

多謝支持同意見

個廣告係咁彈上黎，字都打唔到

個廣告lihkg架，你唔好用佢browser上啦，用chrome /safari啦

唔關我事

全部都巴打呢嘅屌

有絲既，咁岩啫

期待樓主整app

努力緊， 多謝支持

我建議講明想搵同性定異性

咁男用家會等好耐

第一次用幾好玩
出app會方便 但我覺得性質會好容易變
巴打努力

真係有人同你岩傾嫁

好多巴打見我唔係絲就唔同我傾
好慘

我反而遇到好多絲

可能會, 不過盡量控制啦

Paktor係咪要比錢先講到野?

有冇其他apps多新加玻人

回錯

人妖嚟架姐

是咁的，小妹今年讀緊大學，之前係到都試過搞一次party，因為想再練習下自己搞event同做Mc嘅技巧，依家得到幾位朋友既幫忙，肯幫手做搞手，但唯一係差左出席活動既巴絲打

所以上黎問問，有冇巴絲打願意出席今次活動

我會book場，已經揀定咗幾間，
可能會係book party room之後叫到會，
又或者BBQ

會有啲小遊戲同大家玩吓咁

想問下有冇巴絲打有興趣

時間：暫定9月24日（星期日）夜晚
名額：巴打8位，絲打8位
地點：TBC (多數九龍旺區）
費用：
巴打250
絲打100
（包場同包食)

利申: 冇賺任何錢，只求唔蝕同唔好嫌棄我冇咩經驗
同希望巴絲打玩完後可以比返feedback

有意就填下面張google form啦

支持樓主整app今晚試下上網用先

你電話都上到架 多謝支持

比你捉到我

同陌生人傾計好正 巴打加油呀
Btw用電話彈app就無左

支持巴打
希望多啲人用 咁就可以瘋狂同陌生人傾計啦

識左個一個鐘嘅朋友，好開心
多謝巴打！

你開返browser 去refresh 一次會係返到

同左個肥婆激情對話左兩個鐘，好撚爽 多謝cat girl

仆街
係撚咁撞到同一條友

巴打
我尋晚用pc chrome上
但係用咗個幾鐘之後開始勁lag 疾到好耐先打到1粒字

點會捉你唔到

今晚玩下先

傾計個度lag? 收到, 我睇睇, 唔好意思加唔該哂

好多中學雞大學雞
想認識出黎做野既朋友

多謝

留名觀察

支持樓主出APPS
有時手機用唔多方便

幾得意呀依個東東

啱呀，用app會方便d，可以吸引多d人用

大家有冇興趣玩party? 我地以前都試過係舊登搞過緣份party 想搞多次
今次會試下利用星座/性格黎match大家，而家已經有11個人報左名
會包場同包野食
暫定 巴打250 絲打100 （絲打平d因為上次都好難搵絲打 平D希望多d絲打去）
地點暫定旺角 時間暫定9月24日晚
冇賺錢，大家計計數就知，純綷搞黎比大家玩
有興趣填form啦 #adore＃

我都唔知講咩好

有冇諗過係android 整app

ios之後會係android

整左ios？

製作中

留名等apps

等apps

正 push

有興趣幫手整android

你又係IT狗?

快d整個app啦

整App都要睇post架 ,唔係整完冇人用
比D時間我

幫你推下post

好感動 有巴打咁幫手推

推下先有人傾

多D人好似你咁諗就好

很多gay佬

點痴線法
我淨係見到好多人搵sp

屌完我老母就走
九唔搭八

痴撚線啲人搵sp搵到勁出面 又有一堆巴扮絲係到釣狗公

我係Tamama

想傾計連登大把 你都係想識女仔姐

連登無女

傾完先個世界好大 特別係好多on9女仔

有幸地遇過幾位巴打都係正常人
呢個平台幾好

幾有趣 認識左一位讓護士既絲打

番屋企玩下先

坐車用電話玩都得

想識囡囡

同個絲打傾到幾開心，行開左一陣，佢話屋企人要用電腦就off左， 好sad呀，希望下次可以再吹過

好想揾返呢個 公司有煎氣爐既絲

同個絲打傾緊，食飯要佢等我半個鐘，都冇離開，好好人

可能遲D會遇到呢

Web版有埋emoji就正啦.

同埋訓練到我同人1on1傾計技巧
脫毒又近左一步啦

😍😍😍

係咪句野唔夠ON9無人搵我傾計

好難講, 但真係比較ON9 係多D人傾, 係咁易查過下.

你邀下人囉

好多人係入去招SP架喎....

呢D係有係度, 但唔係最多人入去傾

更新左D新野
電腦版會易D見到
電話版未必留意到, 得閒睇下左邊menu

好得意

更新之後個速成成日痴線,唔知係我問題定你個網問題

點樣痴線法? 電腦定電話?

電腦win10用緊firefox,打字成日唔顯示個表,搞到揀唔到字

send一次"testing"就得

即係SEND一次英文之後就得? 我研究下先, 我都唔肯定關唔關我事.

唔好意思

唔一定英文嘅,但係有d中文都得,例如"死火",打依2隻字唔洗揀字都得

總之就搵d野打出去

我睇睇先, 盡快搞, 可能關我事

黑暗mode
btw巴打是咪有興趣整app版

iphone 70%完成
android會係Iphone之後

有廣告？

係呀

Oops!
連線逾時，請確認網絡穩定再重新發佈。

手機出現。
已經唔可以再用手機玩了。

係味cookies 食住左。
9up

唔係呀，用到，你用iPhone or android ？

今日同個巴打傾完留tg我打少左個字 我知道時佢已經走左 最後加多個g字呀 如果有緣見到add番我啦

心很累

Lm

sd完個信息 冇show已送達係咪姐係代表人地離開左個chatroom啦？

係囉 連唔到線

等等, 我睇睇

你試下宜家得唔得

得咗 thanks

可以睇睇呢度

已送達代表訊息已成功傳送到對方的裝置(電話/平板/電腦)。如對方正在使用電話/平板，關上螢幕或切換到其他App時，將不會收到訊息，而你亦不會看到已送達。當對方回到對話上並收回訊息，便會顯示已送達。

點解有時呢會有音效話我知有人搵我 但我噤返個網係睇唔到有人搵我既

有人搵你意思係, 係chatroom入面對方回覆你, 定係有人邀請你?
如果係邀請緊人個時, 你係咪係已經發佈左既狀態 (即係睇到其他人既名) ?
如果未發佈既狀態, 你係倒數完之前發佈返就會見到

Hehe chat room, 有好多野可以改下

例如呢? 歡迎同我講, 可以係度講或者facebook page inbox

好似幾正咁

我本身發佈咗 跟住聽到音效有人邀請 但噤返個網睇又發現無

咁可能係我既問題, 我研究下先, 唔該哂呢位巴打

等左幾廿個10秒都無人應

咁岩姐

想識淫娃

入面真係有女？

通常呢啲Project開始有成效先落少少廣告，雖說Hosting要錢，但會唔會太冒進，見到啲廣告即刻冇晒心情

多謝你既意見

好唔開心, 岩岩好似搵到個喜歡動漫既絲打, 但佢斷左我線

好短暫既緣份

可能撞返呢

我識到女

好似用唔到喎，連線逾時

你係用電話 定 電腦? 同咩browser?

之前識到個絲打，係tg傾左幾日之後就無覆我

你係咪講錯野

應該無呀對話好正常

當冇識過算啦 下個更可愛

個陣時用電話上唔到

之後有冇得返？
用緊android or iPhone ? 咩browser ?

唔該

仲諗住揾到人可以一直吹下水

溝女點解唔可以直接D認左佢?

好多時發信息會唔見左，但實際上發左出去，得自己睇唔到

Send 出去睇唔到？ 明白
你用andorid 定iOS定電腦 ? 咩browser ?

同埋你今朝話電話上唔到，最後有冇得返？
唔該

而家手機用到，send出去我睇唔到係用瀏覽器的(google)

個idea幾好

電話最後上得返？ 咁就好
Send出去睇唔到，係用電腦chrome ? 係咪咁

建議開Account system sms認証
太多on9仔

加左都未必會少左on9仔, 同埋好難定義咩係on9仔
我會再研究下

幾時有app版？
想搵個陌生人用英文溝通下
同識既人傾 講錯野會覺得柒

iPhone 既話就快架喇

Sorry River

玩呢個識到個絲
交換埋tg 傾左3個禮拜
當以為自己有一絲希望可以出pool 個陣
點知原來人地只係想識下frd
完全冇諗過同我呢d on9仔一齊

唔好咁啦巴打

準備開(2)啦喂

多謝巴打支持
不過有一半係我自己推 希望新post好D
新post應該有野公佈

琴日揾到個同自己同年同月同日生的人 好神奇
傾傾點解唔理我

會遇返既

998